<!--info-header-start--><h1>Readonly <img src="https://img.shields.io/badge/-%E5%88%9D%E7%B4%9A-7aad0c" alt="初級"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23built--in-999" alt="#built-in"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23readonly-999" alt="#readonly"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23object--keys-999" alt="#object-keys"/></h1><blockquote><p>by Anthony Fu <a href="https://github.com/antfu" target="_blank">@antfu</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/7/play/ja" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%8C%91%E6%88%A6%E3%81%99%E3%82%8B-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="挑戦する"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a>  <a href="./README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E7%AE%80%E4%BD%93%E4%B8%AD%E6%96%87-gray" alt="简体中文"/></a>  <a href="./README.ko.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%ED%95%9C%EA%B5%AD%EC%96%B4-gray" alt="한국어"/></a> </p><!--info-header-end-->

組み込みの型ユーティリティ`Readonly<T>`を使用せず、`T` のすべてのプロパティを読み取り専用にする型を実装します。実装された型のプロパティは再割り当てできません。

例えば：

```ts
interface Todo {
  title: string;
  description: string;
}

const todo: MyReadonly<Todo> = {
  title: "Hey",
  description: "foobar",
};

todo.title = "Hello"; // Error: cannot reassign a readonly property
todo.description = "barFoo"; // Error: cannot reassign a readonly property
```

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%88%BB%E3%82%8B-grey" alt="戻る"/></a> <a href="https://tsch.js.org/7/answer/ja" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%A7%A3%E7%AD%94%E3%82%92%E5%85%B1%E6%9C%89-teal" alt="解答を共有"/></a> <a href="https://tsch.js.org/7/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%A7%A3%E7%AD%94%E3%82%92%E7%A2%BA%E8%AA%8D-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="解答を確認"/></a> <hr><h3>関連する課題</h3><a href="https://github.com/type-challenges/type-challenges/blob/main/questions/00008-medium-readonly-2/README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-8%E3%83%BBReadonly%202-d9901a" alt="8・Readonly 2"/></a>  <a href="https://github.com/type-challenges/type-challenges/blob/main/questions/00009-medium-deep-readonly/README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-9%E3%83%BBDeep%20Readonly-d9901a" alt="9・Deep Readonly"/></a> <!--info-footer-end-->
